一人N個已經冇人講嘅生鬼廣東話諺語

船頭尺
失匙夾萬
口爽荷包立
馬地落地行
冇雷公咁遠
畫公仔畫出腸
雞腸
絞腸沙
生仔唔知仔心肝
好仔不論爺田地，好女唔論嫁妝衣
蒙頭入閘
冤豬頭都有聞鼻菩薩
泥菩薩過江
觀音頭掃把腳
上面蒸鬆糕，下面賣涼粉
阿茂整餅
火燒旗杆
長崎涼美
東急阿雪
平治煞車器/Ben屎咇嚦
唔賭唔知時運高，唔嫖唔知身體好
金魚佬
含吹奶啜磨拎fing

重有冇？

七國咁亂

咪蝦我膝頭哥唔食辣椒醬

又係度車大炮

呃鬼食豆腐

有咩所謂，大家friend 過打band

可惜你食碗面反碗底

何b仔 （樓主）

慈姑椗

咪當我lulu

反轉豬肚就係屎

大茶飯
人不可以貓相
水不可以狗糧

金菠蘿

塞豆窿

介死女

呢句最深刻
因為成句加埋黎睇
完全睇唔出佢同個意思有咩關係
我加多個：你當我lu lu 呀？

mk年代潮語

死返大陸啦屌你老母 貓相

高質留名

重有兩個廣東話歇後語：

成吉思汗打仔——大汗踏細汗
忽必烈——吞金滅餸

攝灶罅

呢鋪真係六國大封相喇！

笑談廣東話

畫公仔畫出腸點會冇人講

豬dum兜

蒙頭入閘 冇人講

捉蟲入屎忽
斬腳趾避沙蟲

姣斯炖篤

船頭尺
失匙夾萬
口爽荷包立
馬地落地行
冇雷公咁遠
畫公仔畫出腸
雞腸
絞腸沙
生仔唔知仔心肝
好仔不論爺田地，好女唔論嫁妝衣
蒙頭入閘
冤豬頭都有聞鼻菩薩
泥菩薩過江
觀音頭掃把腳
上面蒸鬆糕，下面賣涼粉
阿茂整餅
火燒旗杆
長崎涼美
東急阿雪
平治煞車器/Ben屎咇嚦
唔賭唔知時運高，唔嫖唔知身體好
金魚佬
含吹奶啜磨拎fing

打刧紅毛鬼 進貢法蘭西

近排真係特別多呢d post

蒙頭入閘都係
樓主00後

菠蘿雞

其實香港人一日記得狗官陳茂波，阿茂整餅一日都會有人講

諗起泥菩薩探肛

失匙夾萬

咩意思？

捉隻老鼠入米缸
斷gut禾蟲

好事嚟，native都要認真學廣東話

賊佬試沙煲

阿婆跑得快 一定有古怪
柒撚懞懞食甜筒
癡閪殼 炒豆角
癡癡呆呆金利來

靠癡
癡飲癡食
（好似係

咁啱得咁橋 飛機撞紙鷂

好多都會講

鬼鬼鼠鼠偷番薯

鬼鬼鼠鼠 買雞開魚

而家興講豬扒都係肉，好過去自瀆